蕭生去左台中睇名勝！

活到老學到老

咁鐘意學習佩服

佢唯一娛樂係咪得睇書

睇到人地人生咁充實 好慚愧

關我撚事咩 收皮啦

自己放假訓到好遲先起身

蕭生退左休都咁早起身睇書

咁多年累積 知識差距差勁遠

行動不便 都冇放棄學習

佢果個年代d人係咪好珍惜學習

佢可唔可以同佢自己講好人一生平安